nba手足入一入黎

知唔知醜 懶死唔走 番高登或者去玩具台講啦